
# Behandelte Themen am 24.05

# Behandelte Themen am 25.05

Weiterentwicklung von Tests:
https://en.wikipedia.org/wiki/Transformation_Priority_Premise

Data Transfer Objects:
https://www.baeldung.com/java-dto-pattern

Library zum Mapping von Objecten:
https://mapstruct.org/

# Behandelte Themen am 31.05

# Behandelte Themen am 01.06